保安請唔請dse雞

想考牌做保安

個個西間間公司都無人，點會唔請，有600蚊日先好做。

考咗牌先問啦

即刻報名上堂啦

邊度考比較好

考埋平安卡會唔會好f

考埋平安卡會唔會好d

你做地盤看更先要考，唔做無需要，夜更地盤看更好能hea但價碼低

係唔係是但搵間最近公司就得

學既話

機場保安

請
你想返咩盤

來回都好撚貴

無咩所謂 聽日拎表上堂

認真？

識玩, 夠hea又同其他工差唔多人工
衰在識唔到同齡朋友/女

返會展幾正
但真係用時間換錢

邊到申請？

人x資源
嗰道考會好啲,因為出名

識呼吸就請

係，好可惜，我上年都係咁 個個返啲正常pt識啲同齡嘅人，但做保安你9成對住班啊叔啊嬸，除咗人工高啲同hea之外，我都諗唔到依份工有咩意義，12個鐘唔是咁易捱的

考完牌去Avseco做保安 15k 有呼吸就請

當益下連登仔

咁熱曬死

橫掂都時間換錢去做解款喇 做咩保安丫

可以罵客 又唔洗做
仲有得坐 你仲想點？

毒撚呢D工岩我多D

我而家考 係唔係一個月後先拎到張證

我DSE
只係想番1 2個月

答返你主題
應該過18先請

18左

兩星期

邊到搵工有冇推介

做押運啦

好似幾日就得, 你自己搞, 唔好叫考牌間野幫你搞

聽日上堂

巴打 同你情況一撚樣
怕唔怕遲d返工d人見你後生笑鳩你

叫考牌搞就會耐

你笑返佢地

驚乜鳩
又唔係做一世

咪係
屌返佢

上堂帶定書/尿袋
悶撚死你

比做其他野？

去人力資源度上

間間唔同
人力資源比

玩手機都比？

比

夠稱有牌有QAS
有呼吸脈搏就請

我番1 2個月 番到開學就唔返
上勞記搵？

diu 你估啲叔台大嬸又好穩定咩
食Q呢行啲人水流柴周時轉架啦
最緊要傾清楚會唔會有undertaking 或者要你做夠幾多個月先可以辭職唔係會扣行政費嗰類阻嚇條款

你住邊區都會有影響
勞記坦白講份工唔西或者價錢唔鹹就唔係嗰到登
油位筍位唔係識人搭路就無可能

咪點人啦,睇人㗎咋.
我都係人力上堂,但個啊sir唔畀用電話.
ps.姓楊

我人力上 佢比
不過都成年前既事

我16年尾上嘅,嗰陣佢唔畀.

試下
最多咪講一講

唔比玩手機

屌！AVSECO 咪臭係機場保安囉

好耐無見你吹奏呢間公司

你做咩盤呀
而家好多商場，私樓好多後生
我之前做大角咀某私樓盤，都有唔少後生喎，19-24呢類，女都識到
不過個到8碼半

洗咩怕，而家請後生
我之前做，都係18歲就入，最細個個
但之後都有唔少差唔多大既後生入黎

呢行多啲後生做,咁啲廢老就可以收皮

點搵工

多數都大公司㗎喇,g4s,iss.......

Dse雞都做得

得

好撚悶

做得,應該多人幫襯,因為夠細個！

訓囉

做會展
一日600
輕鬆

我都係人力上緊，今日第二日

第一日

未拎牌

保安基本上你有common sense少少記性就得
利申考過，輕鬆pass
係上堂悶姐

有牌就請架啦

小學常識

考成點？呢個時間應該考完